長大姐係意味住不斷反復接近同遠離彼此而發現不會互相傷害啲距離

唔知點解 人會為左相互了解而努力 但係人同人之間係絕對無法完全理解
人就係咁悲哀啲生物
人啲心同心之間係無法完全溝通的
孤獨是人類悲哀啲宿命

本行認同

假以時日睇返自已叫啲春一定尷到仆街

有咩所謂
網上世界係咁用架啦 反正冇人知我邊個